{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59403&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산수골펜션"
    },
    "text": "当ペンションは近くにトゥムルモリ、白雲峰、サナサ渓谷、ユルボム植物園、楊平レールバイクなど様々な観光地があり、観光客に人気です。 また、ペンション内部にはプール、フットサル場、カラオケなど様々な施設も備わっており、リラックスした休暇を楽しむことができます。 周辺にはトゥムルモリは車で35分、白雲峰は車で2分、楊平レールバイクは車で27分ほどかかります。 プールの利用費用は、先行予約をすれば00,000ウォンで、入室は4時から可能で退室は22時以降にしなければなりません。 また、無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 屋外プールは6月末から8月末まで利用可能で、天候によって運営可否が変動する場合があります。 また、朝食は0,000ウォンで家庭料理定食を提供し、バーベキュー施設もご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者やペットは入室できません。 そして客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、オンシーズン中に一部の客室では料金変動があり、プール運営は天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはトゥムルモリ、白雲峰、サナサ渓谷、ユルボム植物園、楊平レールバイクなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、フットサル場、カラオケなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "先行予約をすれば00,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用は4時から可能で、退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月末から8月末まで利用可能です。ただし、天候によって運営可否が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。家庭料理定食を0,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴が必要であり、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 510
    }
}